日本第一牛郎年賺3億日圓的奢華生活：我想優雅地賺錢

在日本，「牛郎」（又稱男公關）予人印象多是花美男，主要工作是陪伴客人喝酒聊天，東京新宿的歌舞伎町就聚集了牛郎店。牛郎一職帶來的收入可以相當可觀，有「日本第一牛郎」之稱的Roland，26歲之齡已年賺3億日圓收入，其傳奇生活曾被日媒公開。

據Roland的官方網站介紹，他1992年在東京出生，中學畢業後就任職牛郎，入行時只有18歲。他在2013年被高薪挖角，加入另一牛郎店KG-produce。《まとめNAVER》報道，Roland試過3小時內賺1000萬日圓（約70萬港元），每月為店平均賺取2,000萬日圓（約141萬港元），他現已成為牛郎店的董事，一年收入達3億日元（約2,120萬港元）。

Roland試過3小時內賺1000萬日圓。（Instagram圖片）

身高1.82米的Roland主打歐洲皇室宮廷復古風路線，擁有一頭金黃色長捲發，長相帶點妖孽感覺。賣藝不賣身的他深受客人歡迎，很多人以為牛郎要飲大量的酒，但Roland的工作不包括陪酒。他說： 因為我想優雅地賺錢，飲酒及宿醉不是我要的生活。

Roland勤做運動，保持健碩身形。（Instagram圖片）

要成為出色的牛郎，Roland認為不但要說話能哄客人開心，還要給人帶來情感安慰，平常要掌握哪位明星受女士歡迎，客人愛聊甚麼八卦題目等；還要時刻注意個人儀態，鞠躬動作可突顯紳士一面。他又自爆不愛看電視，因為「與其看無聊的節目，不如多照鏡子更為有趣」。

豐厚的收入令Roland可以享有奢華的生活，例如他是租高級酒店住，一晚房租達40萬日圓（約2.8萬港元），他解釋不想浪費時間打掃居所，寧願將時間用於讓女性幸福；由於他的衣服太多，需要多租一間同價的房間放置衣物。

Roland愛駕駛名車上班。（Instagram圖片）

Roland亦試過全款付4000萬日圓（約282萬港元）買勞斯萊斯，花200萬日圓（約14萬港元）買名牌手錶。他喜歡旅行，去過捷克聽歌劇、到巴黎講物，最近遊覽了北京長城。

或許Roland的成功源於對自己充滿自信，他在個人Instagram就寫道：

這個世界上，只有兩種男人，是我及我以外的男人。

點解狼系可以一直都咁受日本女人歡迎

佢好過個啲吹噓自己細細個就識點樣賺陰質錢嘅人

明買明賣

係幾型既 又夠高 又操到成身肌

無操腳？

個死膠樣

好柒 中二病上身
點解日本啲牛郎全部都咁嘅款
雖然啲肌肉唔錯

有客

拎曬嚟交租

一年收入淨係夠交租，有幾奢華
40x365x2=2.92億

蛇精男?

睇完日本牛郎，突然覺得港女鍾意嘅泡狗其實都未算最差

同香港人一樣買唔起樓

屈機

型撚到 個性格

泡菜狗都有打手

他是租高級酒店住，一晚房租達40萬日圓（約2.8萬港元），他解釋不想浪費時間打掃居所，寧願將時間用於讓女性幸福；由於他的衣服太多，需要多租一間同價的房間放置衣物。

突破盲腸

日本牛郎最高
日系髮型超型

諗起成日loop嘅舊日本牛郎排名, 明明就樣衰先排得前, 個個靠把口先搵到食, 但次次出啲牛郎新聞開頭第一句都懶係講到靠班受訪者打破牛郎=靚仔嘅刻板印象

攞到酒店白金會籍未?

咁都有得屌

咁洗錢法，加上職業壽命短，唔買樓點搞？

掃完香港樓放租應該可以慳唔少

其實佢完全唔靚仔喎

豆豉眼嘅喂

男人油腳趾

牛郎唔係淨係賣樣，賣樣總有人靚仔過你，就咁睇都睇到佢建立到個高不可攀Image，佢係有marketing 做得好你吹佢漲

有啲羨慕佢身材
唔知要操幾耐先有

肌肉好fit

但個樣真係唔識欣賞

香港D金融MK好似幣少賺得有佢咁多

好樣衰喎呢種style
仲要比錢 真係唔識欣賞

接唔接基佬客？

想扮鬼佬..

一年用成千萬，一半收入黎租酒店住

篇文話佢已經係董事，即係只要間鋪未執都可以坐係度收錢

連身型都咁日漫feel

原來仲有間房擺衫

點比得起

d資料唔合理

擔一兩年泥實有

一夜面價40萬啫，你年租長房既，分分鐘2000萬都俾你啦，酒店不嬲都係咁。

可能酒店錢唔使自己畀

有冇人留意到佢張show肌相入面
佢搽左黑色腳指甲油

似係

蛇精男整容樣,日本女人咩眼光

男人偶像

個樣好明顯係整形
不過行出黎係幾型既

主打歐洲皇室宮廷復古風路線

覺得成陣人妖gay feel

一般行街見到鋪面都仲係e d頭
同e d比又真係好d既

日本仔主打黑執事

No.4 唔錯

點解MK頭係MK死左咁耐日本都仲用緊

整得過火左

右上好似koten

黑媽媽睇鬼到咩

豐厚的收入令Roland可以享有奢華的生活，例如他是租高級酒店住，一晚房租達40萬日圓（約2.8萬港元）

一年都成千萬港紙
買樓請人上黎清潔仲好

可能間房係用身體換返黎既，所以唔使錢

佢係呢個性格先做到no.1 , 你叫人好似普通人咁生活

我鐘意竹內涼真類，呢type唔岩我

可信程度．．．

日系係MK 嘅起源

笑到收唔到聲
佢性格好中二病

仲未計啲客送禮
呢頭收完轉頭拎去賣

i know 但都無理由咁長命

賣藝唔賣身，佢賣咩藝

佢一年賺三億日元 但每日住係一間40萬既房 仲要租多一間同價既放衫 即係80萬一日
咁一年剩係住酒店都2億9千萬

有demand 就有supply
如果做MK鴨一年搵到三千萬，香港連公園呀伯都會著MK look

捲發係乜嚟

屌你我賣屎眼都無咁多

每月為店平均賺取2,000萬日圓（約141萬港元），他現已成為牛郎店的董事，一年收入達3億日元（約2,120萬港元）。

每年幫公司賺1700萬，點解出2千萬糧？

因為已經係董事

日本女人平時職場/屋企太要求佢哋“完美”
唔可以有脾氣
所以對佢哋嚟講呢種肯聽佢講嘢會尊重佢嘅傾偈嘅“暖男”好有吸引力

1晚2.8萬 2間當佢5萬
一年賺2千萬 點夠?

唔只，見過top10都有大叔，真係普通西裝look

如果佢工作需要長期要扮演呢種角色可能真係公司出錢比佢住

好過嗰啲牛郎頭

偶像

好撚大隻

佢好似長期cosplay緊黑執事咁
班女人鐘意有個人對佢好似執事咁貼心
仲唔即刻比鬼迷覺得自己係公主/大小姐

人地主打歐洲皇室宮廷復古風路線，柒乜嘢 唔係下下kpop咁打扮先型㗎

40萬肯撚定係rack rate...

佢做得長客肯定有協議價

呢個價分分鐘係酒店當日房價先咁貴

協議價打個1折就差唔多

又係谷胸唔操手

原來女人都鍾意大波

睇頭幾幅相個時仲以為係啲死mk仔look
但一碌落啲見到咁撚大隻又高即刻唔同feel

有啲客私人醒佢 同埋台底肯定幫組洗錢

呢位仁兄做埋公司股東

操手好柒

日本女人好難頂架 勁多肥婆豬扒

係咪整過容

金毛達哥

2,7

佢呢d 除咗做牛郎可能仲有其他副業eg賣衫/ 男士美容
做model又得
再做埋KOL收sponsor做代言人都仲得
百貨應百客既

日本人膠樣=天生麗質 天然
韓國=母胎整容

唔講以為佢間舖得佢一個男公關
佢董事有得分架嚇

咁又係，豬西多大把客

上次杜汶澤貼果個靚仔好多喎

唔錯？屌打10成連登仔

冇話過呢種風格柒 都冇講過kpop打扮型
點解咁都要拉埋kpop講
「這個世界上，只有兩種男人，是我及我以外的男人。」
講得呢句嘢咁都唔柒？有自信係好，抵佢搵到錢
但講啲咁中二嘅說話，我覺得有啲自負

樣就真係唔識欣賞
不過身型搭夠

呢款好樣 d

你好似佢咁唔洗撈
操肌係工作嘅一部分時就會有呢種身型

長相帶點妖孽感覺

長期住酒店係有優惠既,唔會真係房價 x 365咁計

No.2 刃霧要

幽遊白書Fans ?

屌仲諗住笑佢乸型 點知碌落啲原來大隻過我

左下 juno

後生做下花美男都ok啊
遲下皮膚又鬆又鞋 毛孔大 就無本錢做 要轉型扮man

No.4 成個速水直道咁樣

勁

入嚟就係為咗睇連登仔點樣批評人地

中二病 唔操腳 拎晒份糧交租。。。

呢啲先可以叫蒙頭入閘

我都係諗起冰室羅蘭 漫畫版會更似

佢咁既身型 比例又靚 如果曬返黑D剪返個清爽D既髮型 應該可以撈埋gay佬個市場

應該話
去親搵鴨既都係剩女
玩下心理就起勢課金

個西樣想點

一見到張相就覺得成面都係膠，加上六舊
梗係覺得怪怪地

鴨就鴨啦屌你老母不賣身on9

這個世界上，只有兩種男人，是我及我以外的男人。

我都想有資格講呢句說話

淨返0.8億都多過你搵30年錢啦

估冰室係以佢作為原型

現實全部油頭毒撚

一年20000k hkd夠買個細單位啦

有冇佢ig

右上 ko ten

倫敦金top sales 有無2千萬一年？

我想嘔

4000萬可以買到RR
日本買車真係容易

大阪見過呢啲人行出黎， 一係瘦骨精， 一係就中年大叔既身型

星塵

有日本富婆濟咪得囉

啲平胸港女學人睇仔

佢個樣令我諗起Line嗰個金毛仔

因為人哋有人哋自己嘅潮流囉
點同港豬 風吹邊面向邊面擺呀

因為mk仔始祖係日本

日本啲男星都係長頭髮多，係木村拓哉依家老左要剪短
有幾可係油頭、比比鳥
日本人係特立獨行

酒店好似有得買間房？

油頭 比比鳥唔係冇

不過係翻工頭嚟咋

唔通剪都文𢓭西頭咩

香港最近的黃家樂去到日本一定勁紅都得

韓仔唔係得都敏俊頭既，崔始源整油頭都型

abs唔強 係cut Kcal cut出嚟
二三頭係弱 但胸背算係大 起碼叫有肉

佢操到呢種比例好好睇

牛郎靠個樣搵食緊係要幾誇有幾誇，扮緊貴族氣息同王子架，
你估好似一般打工仔咁既髮型咩，qb 速剪都係日本傳過來相信日本打工仔都係咁短

右上k.oten?

酸民爆發性湧現

唔難

好耐以前睇過個日本節目, 訪問左幾位日本花C奶, 點樣洗錢貼牛郎..
最勁果件無記錯, 應該係貼左5千萬羊比隻鴨, 包括買架波子, 名表等...
d 日本C奶通常會係下午時間去揾鴨, 煮晚飯前趕番屋企.
由於成日打斧頭貼仔, 攪到佢地老公無啖好食. 原本可以鋸扒, 慢慢攪到蔬菜送飯, 最後連老公低衫褲爛晒都無錢幫佢買新.

根本唔係歐洲
係個d日本漫畫入面個d樣，又或者90年代個隻日式打扮

腎仔

其實係咪氹啲靓仔做鴨嘅廣告？即使係類似倫敦金mk扮演有錢一样?

當然，每年賺3億日元(兩千萬港元）係好多，但係打正招牌做鴨，做到咁高調？

老老豆豆，我覺得吳家樂成工力過佢囉…

個樣同達哥有咩分別

今個星期都唔好提操腳，我會記起斷腳個post

唔小心㩒錯負評 自膠

杜文澤秘撈牛郎

好型
好似漫畫行出嚟咁

整容撚

2.8萬x2 住都冇左大半

唔靚仔，但好型好有氣質

賺幾多洗幾多
到時老咗無市場就一貧如洗

長相帶點妖孽感覺
記者寫得好入神

ホスト唔係鴨

果然日本乜撚嘢都成班人鳩撐

靓你老母
不過我都想知係咪好多日本人入行

拿，我又計下
每晚酒店40萬，佢話要租多間同價擺衫
即係每晚燒80萬
一年就燒2億9
一年得3億

但一直懶高級吊高黎賣係會好過直接賣身

型

好多ON9話人樣衰同膠樣, 錯撚曬重點

人地無話主打靚仔, 而係識氹客同捉摸心理/情趣呀

呢度D毒撚, 無樣同唔識氹女, 又難怪既

識貨

身高1.82米的Roland主打歐洲皇室宮廷復古風路線

勞斯萊斯，花200萬日圓（約14萬港元）買名牌手錶

賣呢兩類都夠啦

on9佢又唔係target男人

d架妹受就得啦 年賺3億日圓

咪係，成班仲喺度計酒店錢 毒撚即係毒撚，溝唔到女係有原因

你想吊佢定俾佢吊?

根本就以前歐洲皇室d look黎

right

40萬係租一晚 年租一定唔駛

我覺得佢個look好過倫敦金班mk仔 倫敦金好多又矮又7吸毒樣咁

胸同腹操得幾靚 不過點解手咁幼 個比例睇落好怪

呢個點睇?

太大隻著唔到窄版衫囉，皇室5指不掂陽春水呀

真係好似d日本潮師奶樣

第一次覺得朗拿甸奴都幾靚仔

一年3億收入應該只係計佢係間舖拎到既commission
擺明未計d客私下比錢佢、送野比佢果d啦
再講人地呢d唔係叫買唔起樓，係人地唔想買 (分分鐘有富婆已經送左別墅比佢)

咁高大，執一執個look行佬味路線都得

講咁清楚收入想俾稅局check咩

日本係好興長髮妖男(eg龜梨和也) 係日本可能有特大加成 話人樣衰 牛郎係靠哄得個客開心 要食靚仔你估班富婆唔會玩明星仔model仔咩

再老啲一定係咁行

唔通好似啲港男廿𡃁歲就好似個阿叔咁咩

以家亀梨和也個頭都唔算長了

呢個元祖級牛郎城咲仁 依家40歲既樣

啲粉厚撚到

日法mix 桐生Reyra

好撚驚嚇

條女都係

癲佬順眼好多

條女隻左手....

可以插死你

Yoshiki?

事實喺做野上識講野嘅人係如魚得水

講緊佢左手好多疤...

住嗰到應該係月租式咁包既
可能400萬住一個月咁

介手

酒店個個問題,好多人都唔熟咁
基本上任何酒店只要你持續租一個月上最少平20%以上
以佢365日X2 SUPER VIP, 實比個RATE 2間分分鐘平過佢地報價一間

好靚仔呀你

嗰排咁啱去日本旅行有睇到依一集
個top2牛郎先搞笑 唔止儲起哂啲錢做退休金
仲儲埋仔女子孫嗰份
雖然個top1係亂咁用錢 但佢既表現似係因為上電視所以特別浮誇

點解連登仔個個靚仔過佢咁多，但搵少咁多

前前後後左左右右

張圖超過十年

J左

唔露肉嗰陣冇乜魅力
五官堆埋一舊

刃霧要

失散兄弟？

條撚係唔係好撚勁

好幽默

屌 原來鴨嚟
上次佢泊位爭啲撞到我
以為佢係泊車仔

男人老狗油腳甲

佢真係做得好嘅
好多星都做唔到依啲形象工程
援交都係日本帶起
都係玩明星化自己
好似畀錢搵吳彥祖陪你噉
唔係一定要啪嘅

騎呢mk樣

女性既心理需要多過生理

lm

靚仔又唔係 型仔又唔係

憑咩

咁清水健做咩做到咁辛苦

長租可能有優惠
果個可能係單日價格

已經盡量幫佢兜嫁啦

細哨仲好樣過佢 p撚到鬼五馬六

但清水健可以liu鼻屎 佢唔得

倫敦金feel

好過倫敦金先

叻

咁都唔型

上面有巴打答完都仲要係到計係酒店錢係2.92億 高達40萬會計埋peak 同埋單日房價，長住唔可能都會用番同一個價錢，加上可能公司本身都補貼，衫褲可能又係有贊助，top 既牛郎都算藝人，同埋呢個老左都仲有市場啦，打既係高級時間，漫出黎既文化同交談技巧只會越黎越好，老左同樣都可以剎食

第一時間都諗起
不過林生型好撚多囉

去到佢呢個level好明顯係坐係度鳩噏d阿嬸已經高潮左幾轉

連登仔主打金鐘柴娃娃風格！

其實呢句可以理解成每個人都係獨立個體
人比人 比死人

可以理解成只有我同其他人 不過佢講得on9 d
同埋冇前因後果好難比 如果有人問佢點同其他正常男人比 咁佢答呢句肯定想串返人

外型貼地左

佢好適合化濃妝

老咗應該會變謝賢

你想對腳操成點

日系美男子 日本女最鐘意呢d 反而唔鐘意短頭髮太man嘅男人

睇佢ig佢好似都好波

巴打啲眼光

真心達哥都靚仔過佢

個感覺好似費路哥尼

佢本身就係爆肌級，隻腳呢個粗壯度符合番佢副身型啦，如果操到你見到隻腳突出一舊舊，個D就係健美先生級架啦，一係佢本身就係踢開波。

咩客咪咩造型

屌你，林生型好多

日本d牛郎其實係咪個個都FF頭

一條一希

日牛朗好正
吹下水咁就收錢
唔使屌西都得
個指命同開酒錢嚇死人

例如他是租高級酒店住，一晚房租達40萬日圓（約2.8萬港元），他解釋不想浪費時間打掃居所，寧願將時間用於讓女性幸福；由於他的衣服太多，需要多租一間同價的房間放置衣物。

但一年得3億

400k x 30 x 12 x 2 = 288000000

租完房得返千二萬yen.. 做得 d乜

話日日住酒店擺明講大話啦

刃霧要 會唔會有個仙水忍

靠女人揾食真係唔易,平時冧掂自己條女已經夠耗心力

佢年賺3億講緊可能同時冧廿零卅條女,仲要件件富婆再唔係就有錢女
真係要有天份先做到

我都計唔掂條數

個膠樣
蛇精男可以考慮過去做鴨

佢屋企好有錢嫁

show 肌啩

仲衰撚過韓國班男人

面價唧
對酒店黎講D貴房有人book成年, 好過收貴D然後一年有唔知幾日吉左冇收入

連登毒撚有資格話人唔靚仔咩
話柒個啲自己照下鏡先啦

個個淨係講佢個樣
呢種最高等級牛郎 就好似要你同一時間同50-100條女拍拖咁
叫你淨記同分清呢50-100條女已經係一件難事
仲有清楚記底每條女背景喜好習性心理生理環境實際情況再投其所好
叫我對時同10個8個我都收得皮

緊係同你講唔賣身
得閒扑吓你，等啲寂寞ol富婆以為自己好特別

搵達哥做牛郎可能搵得仲多

型到震

On9
邊有人買勞斯萊斯自己揸㗎
個個都係買勞斯萊斯之前請司機
自己淨係坐㗎啦

個body係幾正
但整容膠樣見到都唔開胃

只講年賺3億日圓已完勝全部連登毒撚

如果連登仔做到佢份工一定狗衝 就算無年賺3億但有得同架妹傾計摸手仔甚至kiss已經狗衝左一大半

成班酸撚到呢

佢買黎擺同影相好睇d ja

口才囉

愛德華咁款

但佢真係有資格咁講
如果你做到佢咁受歡迎, 你可能都會
加上可能就係咁嘅性情先受歡迎, 所謂人格魅力

永遠睇唔到人地努力一面
人地成功背後靠好多野
人格打造, 口才, 為左話題而睇唔同嘅野, 應變能力, 氣場等等
點樣係咁多牛郎中脫穎而出?

其實歐美妖男風係日本真係幾受落
之前GACKT都係行呢類型, 都係勁受歡迎
只係GACKT靚仔啲

BTW, 唔知佢背後食左幾多個客

其實佢意思應該係

這個世界上，只有兩種男人，是我(成功的男人)及我以外的男人(唔成功的男人)

YOSHIKI靚仔好多喎CHING

之前睇過document話佢地會記得d客既生日 當日會去屋企附近等佢返黎再送花俾驚喜佢

一睇已經知係吹噓廣告文,其他唔講,單係年賺3億,即平均一日賺82萬,但租房一間就要40萬一日而且要租多間擺衫,咁即係一日駛返80萬.咁佢何來有錢買名車名錶呀?假到爆啦

富婆送

最弊hyde身高

唔好咁
HYDE除左身高, 其他都好令人羡慕
樣貌,天分, 才華

你可以試下既

yup

1.61m

睇過紀錄片 其實啲客未必係富婆
好多係本身做陪酒/舞女/妓女
自己一個離鄉別井黎大城市
知啲牛郎唔會judge佢地做呢行 會認真同佢地傾計畀意見佢地所以去
結果變咗心靈依靠愈陷愈深
有啲走去下海賣身黎搵錢繼續去牛郎店
其實好灰下

真實好似得1.59

救命，究竟仲有幾多人去計酒店條數，明明好多回覆講酒店長租會平好多。好明顯係睇完個post以為自己係華生即刻回覆，點知柒完一個又一個

聽講有唔少日本女星都有搵牛郎e.g步姐 av女優都有

G奶女星離婚奔牛郎店買醉豪砸600萬點紅牌坐檯

星二代下海拍AV內幕曝光為牛郎敗光遺產

未你老母咩on9泡狗

配合節目效果 搵到咁多錢都應該傻唔哂

呢班人加埋都冇人搵咁多咁受歡迎

平均唔過170

呢樣野分分鐘好多人男朋友都做唔到

兒登真係兒登 連公關/妓都未識分
曾志偉吳君如又好靚好身材？ 點解又紅過咁多靚仔女阿 係度酸人樣衰 就算你靚仔過佢 你又有冇本事哄到d女人咁happy阿 你拎個屎忽賣都賣唔到人一杯酒個價錢啦

好似係1.58....

上天係公平，佢真係好靚仔，幾十歲仲廿歲樣。。。完全唔科學

對fans勁nice
又識玩好多樂器
可以一炮過俾錢買法拉利，唔洗考慮
以前好似又有學少林功夫
除咗身高真係冇得輸

連登標準 認受性只有連登仔

點解架仔好少剷青 剪薄頭

諗起十幾年前既城咲仁

雖然佢得一億 但計番咁耐以前其實仲屈機過新聞講條友

鴨咩姐
人地剩係靠把口就已經夠做
根本唔洗體力勞動

佢依家好窮

呢個唔知 有冇佢近況?

child登真係child登

永遠見人成功淨係識批評人 係人地成功點入面搵野去批評去笑 用黎安慰自己失敗既人生

先講佢個樣/衣著style果d, 人地咁打扮唔係為左取悅你班又窮又柒既毒撚, 佢d有錢客人鐘意咪得 佢話撚知你地點諗 笑撚到我仆街

你話佢成個韓仔咁 依加亞洲d女不知幾鐘意韓仔style 佢話撚知d男人點睇佢 佢淨係需要係女人手上賺錢

最後果句係睇你點睇

你可以話佢中二

但講得出呢句野 其實即係逼自己上絕路 唔容許自己失敗 呢個就係佢成功既原因

另外做牛郎要付出既心機唔比你番其他工少 甚至可能更加多

普通日本打工仔 做緊食品顧問 間中上下電視飲食節目

無哂d跑車大屋 依家會搭電車返工 租住十萬yen以下屋 好貼地

竟然 睇段片諗住佢係會好慳既人

係咪賭錢瀨野先要變賣家產

鴨就鴨啦 牛乜撚郎

我有個中學同學（男）都成日話佢地係鴨
好難頂
但係起碼我知佢一定冇做過（或叫過）牛郎

佢話以前搵多駛多 要名牌跑車大屋黎配合自己top1既形像 但我覺得係個人問題

因為好多出名牛郎都會轉型做牛郎店老闆同培訓新人 例如:一條一希

但係撈基佬市場嘅話
應該好難賣藝不賣身
事實上 主要係賣身

牛郎不賣身 鴨要賣身

牛郎就牛郎 鴨就鴨 牛郎等於鴨 要牛郎呢個名詞黎託呀

但名牌跑車大屋可以變賣BO

條友愈睇愈似JoJo大總統

邊個

咁我應該可以做織女

真木陽子

坂口杏里

林生正好撚多

講到牛郎就諗到夜王 北村

到頭來感覺好似一場夢咁

有得發夢好過無得發吖

約略google，佢衰在個期上電視紅左28歲就唔撈
走左去做藝人，咪窮到燶，睇個訪問話試過得月薪萬八羊，身邊人人離開佢

原來係衰在睇唔透自己嘅價值

唔講身型唔講樣
嗰句說話收皮啦
自大狂

點解x2?

人地成功左講乜都得

只有d無佢賺咁多錢既人先眼紅玻璃心酸人

成件事好撚型喎
又成功又有自信
相反廢柴謙卑極都係廢柴

係啦係啦
乜都係酸
批評特首 酸
批評警察
酸
批評乜乜物物
全部都係酸
講呢句之前諗下人哋個pt先啦

啱
所以child登都係咁上下
又串又廢😂

咁男人有把口就可以打天下既
身型同樣留番比女人啦

做到no1點會只靠樣
牛郎，陪酒女最重要都係說話技巧，觀察能力
數一數二果啲都係做大明星、政客生意啦

真正嘅夜之帝王

佢個鼻

有冇人貼過

好撚樣衰喎

支那仔

一定好識同人傾計，呢d人無話做牛郎，黎香港做地產佬都氹到班人幫佢掃貨

其實日本啲牛郎好多都好撚樣衰
包括依個
諗唔明日本女人啲口味

整容前真係似先達/深水埗街邊整電話但d

人妖 不了

水人入行

自大狂係啲咩pt嚟

不嬲賣知識/marketing都好過賣身

無可能

優雅地賺錢

40萬係日元黎架傻鳩
3萬一晚

咪講緊日元
一晚40萬係面價依句你聽唔明？